美國記者Claudia Rosett有嘢講

美國記者Claudia Rosett：
The free world need to do is not just stand with HK, but think how do we save HK.

Push

boycott china

retweet!

boycott hk police